我16歲就俾人破處，好後悔

今年28歲，好後悔老公唔係第一個，唉

有啲野冇左就係冇 返唔到轉頭

因為老公介意？

定自己保守返？

我接受到

唔覺得有問題

16歲現在才後悔會否太遲

實係後悔被人屌到鬆晒

有乜好後悔?

我好後悔26歲先破處

有老公

有人埋單就得啦

咁你老公做處 係咪你破㗎

呢個年代應該好少人個處係比老公老婆，洗乜後悔

男人老狗，有咩處唔處㗎！

好後悔16歲破產

Gay

係啊 個個都後悔 然後又要咁做
細細個就瘋狂扑野 又要後悔 屌鳩完耶撚唔比扑
後來就又好似你咁

反正你呻完，其他人都係態度照舊，唔會進步

見到d post 咩女朋友有左點算好 比人扑完好後悔
我就真係得啖笑 依家d後生女 都唔識珍惜下自己身體

菊花處

？

男人老狗處處處 你嘔唔嘔心

結婚果陣有無請襟兄弟黎飲

就係你呢啲心態搞到個個女人都要搵毒撚埋單

又一個同失屎眼的死基佬

香港主權萬歲